娛樂台班TWICE韓粉真係影撚衰曬

真係迷韓會令人智商下降至50
乜鳩都rip

係TWICE FANS低姐

我咪咁講羅

你話迷韓

個標題講得好清楚
內文懶得打太多

who？

樓上痴撚左線？

#12 88

又瓜一件

他日TWICE（連登會然）死左，好多連登仔都話抵死，死得好，撐佢班傻西快啲跟埋去
可能連登而家真係00後佔多數？定真係被黃絲思想衝昏頭腦？
TWICE（連登會然）可能係左膠，口德撚，但我真係講唔出死得好呢啲說話......
永遠都唔會忘記佢帶俾我地太多太多笑話
真係好捨唔得......

嗰個TWICE Ching認咗係扮twice fans玩膠喎 估唔到港父畀佢玩到
Btw佢係唔係第一個會改埋團名反串嘅會員 見佢好投入由潮到晚上連登開幾十個po反串 好想知佢會玩幾耐

哇 上面咩事

希望佢早日瓜老襯

咁又唔洗 佢知錯喇

J娜璉

完全唔明J娜璉係咩心態 射嚟都嘥精

對住佢根本冇可能扯到